究竟同靚仔錫嘴係咩感覺

好想試下，唔知有生之年有冇可能試到

gay

咪同你普通錫男朋友咁樣
不過你會因為佢個樣好愛佢而好開心姐

可能你會失望

靚仔唔一定無口臭同好車功可能體驗唔好

下次錫完問下男朋友先

大家同步起機

勁啊 同靚仔錫完個口會爆炸

初頭好正
但都係會厭

我都唔知 未試過
利申 巴